想樓市接刀既巴打，記住挫aa9佣來幫補返

AA9你挫王佢有千零蚊佣就得架喇

佢地成日話返來成交暢旺

咁即係唔休做啦

佢唔減佣，就搵第二個囉

搵多個人陪你睇樓

叫佢簽睇樓紙

AA9佣方面要佢簽完紙確實，再搵埋aa9上司簽

拍片影住aa9讀出來

放過吓人得唔得...
講笑咋，玩大佢

每間鋪都有幾隻aa9係專食夾棍

你同aaa睇完

搵夾棍aa買就可以慳好多佣

成交暢旺

我唔休做架

為興趣打發時間想幫人

好似見到隔黎post有巴打收單邊佣
回足十成

為興趣

賺車錢打個和

起碼挫返3皮啦

其實收單邊佣係咪都common
我果陣買樓, 買/賣家係兩間公司兩個AA, 各自收佣

😭😭😭

屈sir心水清

可以唔比架
點壓佢好

你目標樓價500萬, 業主企硬510萬, 叫aa9自己死掂佢

死啦應承左添